沙田廣康區

代人問，應該投 1 定 2？

1 號以前係禮義廉助理

又係假獨立

1係藍到黑

2啊
一係假民主

2 得2 係手足

2

手足嚟

3個候選人咁似樣

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

用您一票反建制、救香港！